［有圖] 想贏的話，要學下建制狗既語言技巧

就算道理係你個邊，
都切忌太激動咁講野，
控制自己情緒係好重要，先至會有公信力

你睇下pk，明明警隊錯到離譜，
一句就spin走對自己不利既話題，
仲要spin到對自己有利(令人以為佢有承擔）
仲要俾人感覺警隊冇錯

想贏既，學下班保皇狗既語言偽藝啦

根本泛民就應該用呢種方式講野，
咪撚成日西口西面咁講野啦，

黃既一早明你講咩，
你地係要講野俾中立撚聽令佢地變黃呀

人無恥便無敵

根本要學敵人既長處

邊個話民主派就一定要lar 口lar面 好似陳淑莊，omdb咁
點解唔可以學下對家

藍絲都係用呢個方式